其實政府點解唔放資源落醫療方面

梗係要個醫療系統over load , 佢個目的係想點

你個病人DEMAND以每日150人速度狂升
你掟落整SUPPLY個資源無可能跟得上

個問題同公屋一樣
公屋DEMAND以每日150人速度狂升
你瘋狂起公屋都唔會起得切

你要明白個問題既根源先

想引入外來醫生護士

我當香港護士成功自毁長城啦
但邊有屋比支那狗住？
又有新既土地問題
根本解決唔到

你唔解決每日150蝗
根本所有問題都解決唔到

每日150蝗係香港所有問題既「通解」

為左引入內地醫生護士

如果用150人黎講
咁政府起碼都叫有持續地起公屋 雖然數量少 同好撚多年先起好
但醫療佢唔係持續咁增升資源
反而係減返轉頭 我就諗唔明

因為利民

依家每年無新護士完成培訓咩?

係數字上永遠無可能追得切呀
追唔到每日150蝗速度

如果放資源就得嘅，一早放咗啦

兩期醫院擴建重建計劃掉咗成4000億落去，多過哂沙中線港豬澳高鐵加埋

人就...city LingU 開醫科囉

政府點解唔放資源？

你仲未知個政府依家唔係為香港人服務？

成個香港都overload
就係要迫香港人走

公營醫療整咁好邊有人買保險

其實早喺2000年代，cut醫科生學額到得250個咪又係醫管局做嘅，財赤嘛。到09年先加返70個，再到12年先加到4百幾個，16年又加50多個。
因為太遲先加返個學額，要等到呢班醫生實習同畢業，都仲有排捱。同埋有幾多個願意入公立醫院度做？護士都一樣，新人年年有，但公立醫院嘅環境幾多個Senior同熟手嘅捱到？連帶新人都無時間

放其他方面啲油水易吸啲掛

聽過有個傳聞
政府係想拆開香港醫療界既得利益圈
香港公共醫療最上層圈子
一向係固定嗰堆人（俗稱醫霸）
佢哋限定晒好多嘢（利用考核制度）
確保自己嘅仔女或者世侄可以入返呢個圈
佢哋係設法排拒外來醫護人員
增加外地人到港行醫嘅難度（就算你本身嚮外國已經行醫多年，佢都有辦法刁難你，令你無法嚮香港行醫）
支那也好
西方國家也好
佢哋一概拒絕
某程度上佢哋先係真正嘅本土派
不過佢哋主要係守護自己圈子嘅利益
而唔係香港病人

香港政府收到支那命令
想插多啲支那醫生護士入香港
但班香港醫霸一直頑抗
結果港府就諗到條屎橋——削減醫療開支
做殘公院前線人員
迫前線要求上頭加人手
利用前線輿論
迫班醫霸讓步
放寬俾支那醫護人員入香港醫療圈

1. 引入內地醫護人員
2. 等多d廢老廷醫 死多d
3.然後再cut醫療開支
出事都係社會各有各打唔關政府事

此舉一石三鳥

同埋正苦一路都想公私謍醫療各半
佢就係唔想使咁多錢喺醫療度
所以先幾年前話要搞全民醫保計劃 (而家就變咗自願醫保計劃)
仲有醫療劵、疫苗資助計劃、大腸癌檢查
呢啲全部都係鼓勵啲合資格人士盡量使用基層醫療(私家醫生),
唔好用咁多公立醫療服務

你講錯第一點，引入內地醫護最終目的係以後要私下畀錢佢地先唔醫死你，內外吸取香港人既錢先係目的

因為醫療業界好少涉及中國嘅嘢， 無論係藥、儀器、人，都好多係外國入口

陰謀論
老野無生產力， 死左減少人口增加香港競爭力

大白象就大把錢起，起件小型白象億億聲
但廢老既錢都減

死咗嘅人口有每日150嘅大陸人頂上
有班仲要係無付出擺明車馬嚟拎福利
真係唔見得香港嘅競爭力會好得多

一日唔停閪咗150
一日唔會有好日子過